關於黃色經濟圈內耗的若干問題

黃色經濟圈以理念行先

在發展過程中，出現跑數現象

黃店的定義門檻越來越高

由初期要支持罷工，要支持學生，

到免費提供食物物資

要有連儂牆，

食物和服務又要有質素

這是一個內耗的問題

門檻越來越高，阻礙新入場者

【黃色經濟圈】無需分級，加評分同推薦就得